{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50458&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진해 투하트"
    },
    "text": "当宿泊施設は、人数を超える場合、1人当たり1万ウォンが追加されます。 そして当分は桜祭りにより客室料金が値上げされる予定ですので、ご了承ください。 また、当宿泊施設は、全国民災害支援金を使用できる宿泊施設です。 駐車場は広くて快適な施設を保有しており、計5台の駐車施設を保有しています。 周辺に鎮海内水面環境生態公園は車で4km、10分の距離に位置しており、鎮海駅と市外バスターミナルは車で3km、9分の距離にあります。 また鎮海京和駅と桜通りは車で0.2km、5分の距離にあり、鎮海与座川のロマンス橋と桜通りは車で3.4km、9分の距離にあり、鎮海楼は車で0.5km、3分の距離に位置しています。 徒歩では10分の距離に鎮海海軍士官学校があり、車では3.9km、9分の距離に位置しており、海軍鎮海教育司令部は車で0.5km、2分の距離にあります。 鎮海東部会センターは徒歩300m、3分の距離にあり、鎮海移動運動場は徒歩200m、2分の距離に位置しています。 客室はツインルームを提供しており、通常の浴槽、スパ浴槽、ジェット超極細糸布団が用意されています。 また、パソコンの設置が可能で、テレビとの接続も可能で、全客室ではWi-Fiを使用することができます。 携帯電話の充電器(CタイプのiPhone)もレンタル可能です。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、ドッキリ予防教育も行われます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊施設の料金は基本的には一人当たりいくらですか？"
        },
        {
            "question": "桜祭りによる料金値上げはいつからですか？",
            "answer": "桜祭りによる料金値上げはいつから始まりますか？"
        },
        {
            "question": "全国民災害支援金を使用できる宿泊施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は全国民災害支援金を使用できる宿泊施設ですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は何台分ありますか？"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "周辺にある観光スポットまでの距離はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の設備はどのようになっていますか？"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを使用することはできますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiを使用することはできますか？"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はレンタル可能ですか？",
            "answer": "携帯電話の充電器（CタイプのiPhone）はレンタル可能ですか？"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊することはできますか？"
        },
        {
            "question": "ドッキリ予防教育はどのように行われますか？",
            "answer": "ドッキリ予防教育はどのように行われますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 305
    }
}